就快又到占占占人嘅日子

點解咁嘅國家仲未瓦解

推